講個秘密畀大家知

其實我真係女仔嚟
你哋唔好再pm我問喇
我要識男朋友

屌一撳完開post即刻後悔好on9自己都唔好意思

我體內有6罐red bull好hyper啊

冇興趣知！

樓下全部狗公

你撳得入嚟已經係八公=.=

why

babychu啲post好on9忍唔住笑死

bbg：我要識男朋友

有沒打算生仔？

me厹u why u always no rply

此post垃圾勿再回

回

推

有冇自帶棍先
冇嘅話吸引力大減

樓主記得去覆診

體內有6罐red bull

I know that feel ar 典蒜巧。。。

吉包黎